究竟黃雨紅雨黑雨個準則係點？

今朝大雨到咁都只係得黃雨 咁黑雨係唔係要海嘯先掛？

表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過70毫米的豪雨，且雨勢可能持續
但大交合唔會預料得到,
即係落撚到含家令先會掛黑雨

水浸係黃雨
紅雨係低窪地區疏散
黑雨係每小時1毫米雨量
利申，親身經歷

諗起呢張圖

股市唔開咪紅黑雨囉

正解。